42吋長腿 vs F cup葡萄巨乳, 你會揀邊樣?

正評= 42吋長腿:

負評= F cup葡萄巨乳:

請評分。

新年無人on

我屌你個老母

屌你老母 新年流流搞埋d咁既野

拜緊年睇到硬左 ?

放上一百毛啲垃圾page會多啲人睇

Why

依家係咪唔興玩改圖架啦 ?

正皮引伏

改圖想大家開心下但無人理

...

樓主你口味都幾重

對住果兩件會覺得開心？興奮？

兩件都好正

新年流流何必⋯ 係要迫人同貴伯友拜個年

屌你老母

長腿

我屌你老母

終於有同好

寧願屌你冇圖

屌你老母咩 食緊飯

小圈子選舉可恥！

真係好撚核突，我屌你老母

痴撚線

推 不能只有我看到

幫你開年

why not both

伯母都幾撚正

唔好呀

屌

你老母臭閪我真係幫你開年呀

( Show Blocked User - 獅子獸 )

負評 要F 有幾大要幾大😂

扯左

好多人喜歡大波

一入POST見到
笑到仆街

留名

好撚想嘔

屎忽上左心口？

負皮比樓主

好撚正樓主屌埋我嗰份

樓豬食開驅風老餅

圖呢

負皮再屌你老母開年

屌你睇到真係嚇撚死
不予評分

嘩屌新年搞d 咁的野

咪俾左圖囉

大年初一就要揾樓豬老母開年

有圖都要屌鳩樓主

兩件都好撚正
揀唔落手啊

巴打有無憝過2個要曬 ?

我要起雙飛

已射 thx

扯晒

好多人喜歡巨乳